眾志好波！

我驚第時改到成首國歌都係「屌你」都會俾人拉